見到咁多黃絲幫襯藍店真係好欣慰

sorry 做左標題黨

屌你老母 筲箕灣東大街間藍店Andy’ bakery 次次出爐前就一堆人排哂長龍排到去food wise
相信東大街巴絲會知我講邊度
仲要串到係行人路掛個龍頭龍尾牌
真係好撚燥底
明明d蛋糕就又貴又普通又唔好食
利申未出和你eat之前我唔知佢係藍店所以食過
但之後已經無再食
一條垃圾蛋糕就賣60幾70蚊
講真 自己係屋企用電飯煲都整到嘅quality
點解要出去大排長龍幫襯藍店

最撚嬲嘅係 琴日仲要見到有兩個後生女拎住黃店茶色生香
嘅飲品係度排隊等出爐
咁到底你係黃定藍定係港豬啊？
就係因為你地 依加供到間垃圾藍店係大圍開分店
咪撚再幫襯藍店啊
請每次食飯前都善用和你eat FC下啦唔該

附上和你eat cap圖

自推一下

推

自推兩下

唔可以直接標題屌人幫襯間野咩?

好食自然有人幫襯，難食打告急牌咪即係俾多啲人知道你難食

諗住曲post可以引多啲人入嚟

藍店再好食都唔應該幫襯啦

今日lunch先食完simply life, 勁多後生食

後生一定係黃絲？

Btw 個人會用wolipay多啲
和你eat係有部份黃店出唔到，之前facebook定唔知telegram 見過有人話如果間食店係openrice無，和你eat就show 唔到

每次行過都喺d人隔離係咁重複講
「吓 間野藍㗎喎 仲排？」
「藍店嚟㗎喎」
「杯葛藍店」

不過d人全部都好似聽唔到咁

喂又黎一竹桿打一船人?
佢拎住杯黃店野飲就default佢係黃?一個黃就當撚晒佢掛隊既全部都係黃?
黃店唔一定得黃幫趁,後生亦都唔一定係黃
我唔係話全部排隊既都係藍,但你唔好咁武斷啦

推推推 呢間嘢未食過 推畀果頭街坊睇

藍店原因係只屬傳言wo

藍絲買完黃店野飲
再食藍店呢。
又或者港豬唔理既。冇計架wor

無話一唔一定嘅
但佢哋呢頭買完黃店 之後又走去排藍店啫
間黃店係成間舖貼滿文宣 藍絲唔會走去幫襯掛

我試過係黃店屌鳩個藍絲走
係14年雨傘之後已經係成牆貼文宣
你估真係100%冇藍絲咩

出個post都係想大家唔好幫襯藍店啫
同唔排除真係有黃嘅咁傻豬豬未fc就買咗

有傳言啫係有嫌疑
咁不如直接幫襯已fc嘅黃店

你都係其中之一

自推三下